新蒲崗黃店開業啦！多多支持！

Joey,可否幫我高調地宣傳？😅

🎊開舖🎉 咁大件事 📣點可以無人講

【時代冰室 新蒲崗 崇齡街分店 🎊12月17日 開始試業】

「新蒲崗 崇齡街？」
「呢間以前係翠x嚟㗎？」
「咩『話』？」
「總之第七間分店🎊 就進駐咗新蒲崗啦！🙇🏻‍♀️希望各位多多支持！」

👇🏻以下優惠 新蒲崗都有㗎！
1️⃣🎄聖誕2、4、6人餐
2️⃣🕕6pm後 ＄100／3餸
3️⃣11：00am後 外賣自取優惠

人唔起到個心仲起香港！！

感謝燒山仲養住咁多手足！！

賣廣告要ban account

Fat Fat

過到國安法先再講

Ban左龍門果班鬥黃撚樣未？

應該都要 ban, 一視同仁

岩岩嗌左飯先見到post

係正老人院隔嚟
過多排先幫襯

好，今晚去買外賣